任何感情都係笑話

愛情又好，友情又好，親情都好

咁冷笑話呢

借iphone巴打嘅一句
"遠睇係笑話,近睇係悲劇"

哈...冇諗過你會出現...

只有喺呢度我先可以正正常常咁同你講野

點為之正常喎...

傻仔仲唔係你

喊完就訓，醒咗又要對住班 '朋友'

我冇否認過我係傻...

hi

傻仔先信

信咩？

信我

越嚟越驚人

自己一個都幾開心

好毒

唔使驚我

信感情

要

arm ar

做木鼠牙 貢感慨

？